information day有冇用

Information day 有冇用

冇

通常內容係d咩

明白

有

溝到女女嫁

有
攞folder

令唔令

任揀

入你個系

去過未

未去過

做過info day helper 你問我答

去睇校園嘅配套為主
望下個hell或者體育館之類

課程資料大部分上網一搵就有
但hell嗰啲都係現場先會睇到多啲嘢

睇完鍾意嘅咪可以更加鼓勵你讀書考入去

有冇提及入學率同interview
定係得科目既introduction

冇撚用

Prof拉客既大日子

interview既安排(日期之類)問professer會答到你,

不過佢地應該會同你咁講：今年呢就仲安排緊(即係未準備 ), 不過往年呢就會咁樣咁樣....., 同學仲有冇野想問?

面試會揀幾多個/入學率 佢地冇數據係手答唔到你

除非你對某科有D 了解, 係真係有D 好specific 既野想問, 如果乜都唔知既你去到都係唔知做乜

比個機會你參觀學校

如果你有問題想問都有用嘅

你成績好又唔知揀咩科咪有用
成績差去完info day咪又係冇得揀

有用，比我返去一邊做野一邊睇學生妹

會唔會有人當真

你冇能力/猛車邊入既話 完全冇用
但如果你廿到尾 三十既話 咁你可以比較下唔同大學既氣氛 /感覺 /唔同學系出路之類

有D誠實既HELPER會講實際情況而唔係一味讚間U / MAJOR

同學仔聽日polyu 見

你問關於jupas果啲就無乜用
但如果你對你想讀咩科未sure既去下睇下都無方

聽日做helper打算叫人唔好揀我嗰科

去拎下啲file呀筆呀環保袋咁

EE相認?

令你老母

自己去就冇
同女去就有

想去咪去囉 最多哂你一日時間姐

我都係 仲要係全prog最低分

捉住個helper嚟問 如果佢如實答你嘅話好有用

姐姐我想入你個系

我會喺info day engine個booth到讚到civil天上有地下無
有無想人相認 ？

攞紀念品用

扮中學雞去識女

聽聞bu今年落重本

去視察環境囉
當年我就係見到中大成個鄉下地方咁，所以揀左hku

吸收下港大靈氣 讀書都醒神d